今年十一，一定要慶祝

全港三百萬人大遊行！

美國新法案十月一日起制裁侵犯人權的香港及中國官員

2019年7月，美國參眾兩院審議修訂一些2020年國防授權法修訂案。通過及實行這些修訂，將會擴大針對中國在內多個國家的個人制裁。修訂案包括針對鎮壓香港示威的香港官員。

「美國將根據美國及國際法，對所有侵犯香港人的基本人權和自由的個人或者法人實施經濟制裁、拒發簽證及其他懲罰性經濟措施。」

參議院法案Senate Bill, Sec. 6209(b)(3).
原文:The United States should impose financial sanctions, visa bans, and other punitive economic measures against all individuals or entities violating the fundamental human rights and freedoms of the people of Hong Kong, consistent with United States and international law.

這一修訂案已經得到跨黨派支持，國會正在處理兩院修訂案的分歧部份。修訂案應該在今年秋季表決及通過。修訂案通過之後，所有港共官員和中聯辦，港澳辦官員將會受到制裁。

制裁港共修訂案會在2020財政年度實施。2020財政年度是2019年10月1日開始。那就是說，十一國慶之日，就是港共官員的家人被驅逐回到香港的大日子。遭到制裁的港共官員名單有二十多人，包括他們的家人在內，將有百多人遭到全球西方國家制裁。

推

勝利在望

反清復明.時代照舊